暖化撚係咪凍死曬

香港濕凍匹敵全球暖化

凍到著兩件羽絨

咁叫凍？

樓豬廢就宿返老母個閪度取暖啦

縮返入老母個西取暖啦班暖化撚